林鄭唔岩做特首 係做翻民生

我覺得佢唔岩特首但其實二線 三線官 都ok既

做雞都Ok嘅

傻左?
知唔知林鄭以前做咩嫁